香港有無類似台灣賣「盲包」既市場?

盲包即係無寄件者,又無人收既包裹
速遞公司以重量計賣俾商人,商人又用重量計賣返出去
入面裝咩無人知,好有「賭石」FEEL

抽唔抽到定仔飛機杯

抽唔到,因為無出

點解可以冇寄件者

騙局 自己扮盲包都得嫁啦

徙氣啦
邊有可能有好野係入面
去到你手只係會得返垃圾
賣比你個個都會check下先啦

完全係賣垃圾
本身應該係堆田區0價值
而家轉個講法就大把人仆去買

是
香港人貪便宜既心態
如果係深水埗租個散貨場
20蚊=100G都咪話唔FATFAT

40台幣咁平
玩下冇所謂呀
玩手機game課金得個吉d人課幾撚多呀
而家俾你咁撚平扭下次蛋,都可以玩下既

印仔好有生意頭腦好charming好想同你玩屎眼

不了

全部check過哂先賣喇 嘥氣

信到on9

台灣真係好多呢D野
其實呢個同之前自動售賣機果隻有咩分別

*都

邊有咁多好野又無收件人
大部份咪又係壞貨爛貨退返去既

佢公司有X光機, 有好野都抽起哂, 邊夠佢玩
等如扭蛋一樣, 好野永遠抽唔到, 俾店主拎去貴賣

百里香有拖鞋包賣

值錢果d依家抽起晒啦
比錢去買垃圾

深水埗有